文宣組可唔可以幫幫手，為選舉準備

時間無多了

大家不如開花，各自為自己屋苑信箱zip 傳單。

將保皇黨罪行簡單講出黎，呼籲大家一票不投保皇黨。

文宣組準備一d template, 令大家可以自己印完出黎，起屋苑派發。

黑警係保護唔到法治， 破壞法治既只有果班狗官、議員。

雖然黑警要死全家，但係要將focus spin 返去個政府度呀！

咁樣先可以令更多人藍轉黃。

有無高手可以剪一條片
用呢幾日警暴 (踏頭踢身、打記者、後巷虐打) 既片
混埋
警謊記者會點樣講大話既片
保皇黨/政府點樣盲目撐警既片
再將佢熱度推到同願榮光歸香港一樣
成為一條唔止香港人連外國人都留意既片

我無記錯咁樣好似違反選舉條例

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

要長輩遠離手機，佢地入埋d 藍wechat grp, 紅channel , 所以要用leaflet 令佢地抽離出黎。
所以video 效果未必咁大架，但係有的話當然最好啦

咁如果叫人投無恥黨呢？